寧願當初不相見

無論佢講有幾認真 係得個講字
做次仆街係咪就唔會受傷

五大訴求 缺一不可

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

寧願當初不覺得你太友善
寧願失憶失去掛念
記不清楚你笑臉
至少今天我會活好一點

嗚呀 你分左手未

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

放低佢，當俾自己休息下先啦

分咗啦

明明我講分手 點解咁hurt

唔坦白既男人留黎做乜

絲打9年都散。。。

你？？？我不是呀

睇錯 柒左 sor

點解講分手

同另一個女仔係ig傾計
比我見到 死口唔認
話係同同事
仲發我脾氣 就講左分手
之後我問到盡先肯講係同另一個之前溝過既女仔傾
因為驚我嬲所以唔講
其實唔講自己都知咩事
傾計食飯唔係問題
但唔坦白真係分得

啱 一次不忠 百次不用

下個會更好
但對上一位大概永遠不能釋懷

太重感情唔係一件好事